[足球] 點解係中路帶波入去特別難射

好易炒飛, 個身要拗多兩拗先勉強射到,
講緊無人的情況下,
2號位係難射過1,3號位,
呢D位點樣先可以射好D?

睇你邊隻慣用腳咪擺邊射囉
如果你係軒達臣嘅話你可以選擇回傳

反到出公海

條腰要轉先發到腰力 你中間推條腰冇空間轉

因爲按常理你射波唔會射中波中心 咁樣會係個波上面加旋 個波會 spin 離開中路 所以要練射波中心

你有無落個場踢波.....
中路先易射

右腳咁計我反而覺得3號位難射得好
個龍封好近柱基本上已經無晒角度

射波點都要側身㗎啦，兩邊覺得易射因為天然設定就幫你側咗身
要改善一係側身射，一係就唔好推向咁正面龍門射

要推順先射，右腳放右邊
一樣射法

腳指尾拉西

詳情參考迪馬/哥斯利馬

左右邊起腳，可入嘅面積已經收窄咗，中間射可以射哂你兩邊，易好多

有, 就係經常係中路炒, 兩側反而射得好順

中間射的話, 我要係左邊斜跑入去先射得順

其實斜少少已經得，燙同bang都可以去兩邊

中路推順盪射好好射喎 兩邊任揀

覺得難射係你技術問題啫
有時間自己落球場射多d練熟佢,
好過上網問人點踢波啦

朝早先練完

你估大位真係易射？
中間射兩邊都易入過兩邊

btw你真係覺得難射，咁下次單刀你推去右邊k角位到射囉

其實, 我唔係講緊拎角度..
我講緊點解我中間射會炒飛, 但兩邊射反而射得好順

因為左右兩邊用掃把腳燙射容易，腳面射就好難
相反，中間腳面射容易，燙射難
唔識踢波果d人鎖唔死腳碗咪會腳面飛機

但我調返轉,
左右兩邊用腳背易射D,
中間就燙射易控制D

燙射力度緊係易控制d啦（唔會飛機），但角度難控制嘛

燙射要射到飛機真係好難，腳面要網仔入又係好難